[小老板炸紫菜]有無人邊道可以買呢幾隻味？

有無人知邊道有其他味買？平時見都係得原味
32g嘅

好多多

唔該晒絲打

咩味黎

芥末 香辣 冬蔭公
番茄 原味 海鮮